特朗普回應：習總負責任地處理香港港示威

又撚狗呀？
又fake news 呀？
侵只係一個撚樣咋
成班當神咁拜

唔使問我幾多毛啦
我支持pence Rubio Navarro banon 得未？
我支持加夠100%關稅，撚樣侵敢咩？

我覺得寸緊佢喎

一句俾你睇穿就唔係trump啦

見到d咪侵黨真係好嘔心
對支那一次又一次縮
係咪又下緊一盤好大嘅棋？
又要比時間侵侵做野？

Ching 繼續打飛機👍🏻

佢暗地意思係，黎緊發生乜嘢事。都入曬習維尼嘅數。

Pompeo Rubio Pence 同民主黨班左膠只少肯講下人話
賣國侵呢d叫講反話
迷侵黨不願面對

大選在即， 佢呢排一直做show又去北韓玩踩界 就係show緊佢上位之後既成績表比善忘既美國人睇

迷侵黨同當年信習種果班有咩分別？

乜撚野都弦外之音？

比d時間佢？

又捉緊棋？

迷侵黨知唔知醜字點寫？

支持刺殺賣國侵

Pence坐正

你講晒啦

有冇睇佢講咩
佢話I’m not involved in it

其實我諗大家都慣左侵仔先托後踩既風格

依家佢話中國可以停止呢D抗議IF THEY WANTED

其實同葉劉有乜分別，你可以做架，繼續做啦，做狠D呀

即係唔關我事啊

Ching 英文考咩grade？

Acted 係 將來式？

迷侵黨英文都唔識

難怪人地當你臭四

“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House.

定係你expect佢會講 會幫香港掛 之後等蔣麗雲話依個係證據 證明美國協助示威 係顏色革命？

佢愈少講野 示威者愈安全

迷侵黨d英文水平同毅進仔一樣

(To not let the PLA rampage)

不要再迷侵

得啦，賣國侵賣埋香港都係對示威者好

到佢出聲港共就死得啦

仲有如果有dirty work, 仲有肥佬黎見個班人

即係話習總
咁都忍到
好負責任
而唔係亂出槍鳩射
不負責任

有咩人賤得過迷侵黨？

出賣你都仲要幫佢兜

習總處理

咪侵黨logic：

侵講乜嘢都係暗寸，撚狗

trump 依啲說話

其實只係等同重申 USA is watching you 啫
無左支唔支持 HK or CN
只係語帶少少提醒意味

侵廿年前屌柒中國個陣，舊登仲大把人自認緊“我係中國人呀hi”
人地心水清過你啦

反話嚟 They have been protesting for a time. 但而家仲protesting.

咁 pompeo pence rubio pelosi 果班係咪害緊香港示威者？

佢心諗你班撚屌搞左成個月都未比人打撚死。。習總絕對負責任。。
唔係第一日就真槍。。shoot to kill la

自己都識講廿年前

trump 不嬲都唔係好理香港嘅事
佢主力應付d 國際事務

但咁唔代表美國政府無高層會理香港

由刁大捉緊好大盤棋變咗侵侵都捉緊好大盤棋

迷唔迷都好
你覺得佢廢出宇宙都好
人地係美國總統
出一句聲成個局又會有契機

外交點都要維持

其實連好多美國人都好唔滿意Trump既時候
仲有咁多連登仔幫侵打飛機

川普說的對啊。解放軍沒動，所以習近平處理的正常。只要不動解放軍，美國是okay的

覺得佢串緊已經無港人治港呢回事（have acted responsibly)，有小小煽動習總真正出手處理問題，而非係背後無形之手(China could stop the protests “if they wanted.”)。（後續可能就係出師有名咁指責中央出手管治香港 / 廢左香港關係法）
睇完呢篇野覺得 trump 呢條友都幾識同人 deal 。稍有不慎 對家好易就跌左入火坑。

因為佢肯打支那

佢廢唔廢呢我就唔識評論既
不過勁過雜總就事實
你班三毛帶夠風向未

人地連任維穩呀嘛

講到佢好似香港人咁 佢幾時有賣過香港？ 係咪想引導風向呀

句野好有骨

侵侵而家根本唔得閒理或者唔care香港
因為幫香港係唔會幫到佢出年選舉
佢早前向四個民主黨少數族裔開火
就係因為咁樣可以幫佢箍緊佢d白人選票
而嗰d白人係唔會關心你香港

玩咁耐都未識玩
侵同國會成日推左走右架啦

屌你連登仔啲英文真係好鬼唔掂，我用廣東話講一次

“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

（用港女聲讀）我覺得習總統已經好負責任，好負責任囉，佢呢班人（指示威者）已經示威左好耐，我就想習總統會做正確嘅嘢啦，如果佢真心想停咗啲示威者，佢可以格

正確嘅嘢係咩？你唔係真係以為佢指雙普選呀？國家級武力鎮壓咪可以停止啲示威者囉

侵仲未打出香港呢張牌

DLLM , 佢之後一句你又唔貼出黎, 食屎啦你

咁都叫讚?
佢個基準係拎殺人民嚟講咋
咁咪講有責任囉
依加人又冇俾政權射死
佢咁講住先，咪同冇講野一樣
佢係元首呀，係你下下期望人高咩都會講

人哋咪幫咗香港囉
成個法案掟出嚟
樓豬係咪戇鳩
唔通人哋派兵你先滿意？

唔覺多數係國會議員先理香港咩

其實無可否認，人地America first,又會點理你

“I hope that President Xi will do the right thing,”
教仔喎

向來都唔應該旨意trumps。自己事務要其他人管，仲要指望個生意人管

刁大都識講打鐵還需自身硬
侵不嬲都係利用香港促成對美最有利既deal

要明白敵人的敵人就是朋友真係咁難？

20年前有舊登

仲做撚埋侵侵肚入面條蟲 成日諗住美國會救

生意人
價岩國家都賣得

咁耐都無出老解
咪比大佬讚吓

this way sir
人唔笑 狗都吠

侵: 呀，咁多個禮拜，都仲未射死人，今次咁忍得手呀習兄?O:-😏

你話讚緊習

有講香港都好
國際會關注

但佢覺得習係點處理？
佢知道搵黑道？

我想認為搶國會同副總嘅支持
重要個trump
始終民主政府trump嘅權力都唔係無限大
反正佢都成日9up
可能中國已找左大豆數了

真係想知呢度啲人識唔識英文

特別係個句
If they want

點解完全 skip 左 Carrie Lam 既呢

好明顯反話串緊習總wo
英文差都唔洗衝出嚟柒架.....

I think so

Has acted呀on9仔
Present perfect tense呀

I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

根本最後一句先係重點
即係話北京唔敢正面回應

支持trump不嬲都係因為佢係敵人既敵人
你冇可能期待佢會直接開聲屌柒習近平
佢既政策不嬲都係American first
其他地方既人權民主都係次要只係做show
佢只係要一張牌可以玩鳩中共
而香港咁岩就夾左係中間

未必，可能佢都未知香港發生乜事
搶國會，副總，高官嘅支持重要D
反而佢地會關心香港

侵係近幾十年以來對支那最強硬既總統
不過都要連任
哩期傾緊貿易協議

同埋屌中國人權一向係彭斯、pompeo做

Cable 有片啦

正解 宜家佢推港府硬食啫
全世界都知送中係佢主使

明串鳩中共
成班文盲連sarcasm係咩都唔識

根本trump 係負責把口
做嘢靠把手
我唔知呢兩年如果冇咗美國呢把刀
中國會惡成點

宜家仲話人廢老奶共

樓主譯錯之後開post 9up都帶到風向

Trump講乜同做乜根本無關係，你聽佢9up做乜

正評嗰班真係文盲

佢呢一句，阻止佢出解放軍，佢暗指現時由香港自己解決既做法最好
人地咁樣係限制中共做既野，唔洗次次直接講支持先叫支持

元朗事件需要美國歐盟聯合國介入
唔係香港玩完

Trump一向白面，Pence黑面

垃圾trump 不嬲賣國求榮，放生中興華為已經係例子，傻仔先當佢神咁拜

個班係跟班黎架

樓主又潛撚左水？
唔係好撚威嘅咩？

唔駛理佢講咩，因為中美根本冇可能傾得成
如果你唔信就比個理由黎

從來都冇諗住佢可以做D乜
而家情況就係你想佢做D野, 但明明佢唔洗做, 做唔倒你地就惱羞
(包括樓主)

有乜好屌
唔知以為你同侵好fd之後依家絕左交

大家又唔係乜都唔做 坐以待斃

so?

想平息 好簡單 殺晒香港人

黎招種族大屠殺

樓主英文閱讀理解幾多分
唔係睇哂成段先做理解

支那啱啱先撚完侵侵唔買佢D豆
我唔信侵侵咁友好
都係果句 一日未做到實事幫到我地 一日都要靠自己

言下之意 已經反對緊一國兩制啦
入曬雜種數話雜種保持克制

唔通全港傳媒都解錯，得樓主解岩

公就你贏 字就我輸
唔好咁輸打贏要 佢擺明唔睇我地枱戲
香港人踏實小小 唔好靠人地
仲ff整埋d 咩濕鳩聯署
聯過幾次都無人覆
諗起都燥

其實唔需要對呢條撚屌咁大期望
佢不嬲最叻反口，話搞華為咪又係讓曬步
香港人要放期望落美國議會
人權法案同美國關係法先係大boss
只要過左就無得trump 唔簽

林奠都未撚下台呀
顧掂自己先算啦香港人

佢同習近平傾既應該係唔好出解放軍，而習近平答應，所以之前官媒先放風話出解放軍唔係一個好選擇，至於爭取既野要靠我地自己

各有各做啦
順帶一提 牛屎佬同埋上環無預警開槍呢兩單野仲係新鮮滾熱辣

仆街 都死啦 俾佢串一串一陣真係插手

啲on9覺得阿侵要飛埋黎香港著晒甲同你打牛屎飛先叫撐你
人地睇利益就梗架啦，唔撚係香港總統呀
問題在於依家香港同台灣都已經係中美冷戰既牌
如果所有野在明既，佢就局住要將香港當係team China 咁一齊打
但暗啞底既做法係將香港拉埋去Team US
而佢係咪想將香港拉埋去Team US?
如果唔想，佢會容許Pompeo 同Pence 見肥佬黎？
之前Pence 想屌中國，佢都hold 一hold佢先
反映左對華事務無阿侵首肯根本做唔到
而幾時做點樣做佢都差隻腳落去
所以你睇下唐偉康篇文，本身話佢離職前已想講，要美國捍衞香港，但Pompeo 嗰邊又係hold住佢先
但依家都係出左篇文The US should defend Hong Kong

所以唔好理咁多
人地關心自己國家利益好正常
我地要做既野係繼續抗爭
等美國意識到香港係想加入Team US而唔係Team China
咁佢先有可能幫我地，因為幫我地等於幫佢自己
唔好諗住國際會施捨我地，我地係要同國際社會互惠互利

那是國會主導的

不是白宮

真係唔撚明d人以為浸浸會出手，
屌你老母，佢食花生咋，見到你地咁撚樣，好睇過粵劇啦，仲當佢救世主咁，佢只不過係另一隻中共黎咋

戇鳩一個黑臉一個白臉都睇唔出？

“China could stop them, if they wanted”
出老解 美帝都唔會理你地啊 懵撚

hope ... will do the right thing

是咪抽緊港共一直做錯晒

「比你估到就唔係侵啦」
連登錄音機

暗咩地
侵一向直腸直肚

侵侵真係冇咁易畀人估到，佢一日未做嘢一日都唔應該信。

TVB 個走馬燈係加埋「讚賞」呢個字
睇返呢段英文，當堂安心返哂

樓豬真係好似TVB

即係話你知冇港人治港

佢noted 已經夠嫁啦 唔好期待出老解之前
美帝會做任何實際行動

Pence坐正就會全面貿易戰？全面封鎖上面?
咪笑死人
對中國嘅問題必需要有強大耐力同耐性去每步咁做，靠快有鬼用

Sir this way to庫房

其實佢一提已經串緊習啦，香港示威trump trump跟本唔需要出聲，佢背後係香港做乜你都唔會知

你係唔係侵迷都好啦，冇必要呢個問題上嘈大交，不分化呀小心唔好喺呢啲嘢上口角啦

係一國兩制下 唔係應該香港府政take full responsibility咩？
佢呢家話習近平very responsibly
我反而係覺得串緊中共手伸得太長喎

英文說「要負起責任」，唔係負責任

講緊無出老解收我地皮已經對一國兩制好負責
China could stop them, if they wanted...

真係讚緊嘅就會係講Hong Kong government reacted responsibility啦

笑緊你香港一國一制呀

人地係串緊習 做埋d 小動作干涉香港
夠薑就出兵囉

咁真係可以好多方法解讀
但點都係串緊習敗敗囉

美國人利益緊要啲定香港人自由緊要啲
班友仲係覺得自己被擺上台做籌碼好開心
未認清局勢

香港人靠自己

同意，他們一向有關注。

樓主有冇睇內文咖

佢唔係講China could have stopped them

佢咁講亦可解 如果中共有心撤回送中惡法
晨早唔會有咁多遊行 但中共/港共選擇咩都唔做+無回應

唔係話侵講得好
但歐盟表左態情況下佢又出聲同開口同人講我哋全世都要圍9中國無分別
除非共產黨真係出兵佢先真係有理由做嘢

撚狗侵不嬲仆街
只不過佢撚敗北咪一齊笑下啫

美國除咗總統外仲有國會
總統傾生意國會玩政治
比啲耐性繼續爬山

所以我成日諗我地既聯署話啫登報有無用
定今次成敗由香港人自己救

唔緊要，簽名姐

其他東西還是要做的

佢本身已經講唔想理外交野，專注美國國內
家下都仲肯回應，仲要聽落有骨既
真係自己諗咩意思
國際事務唔會有朋友，只有互相利用賺利益
唔洗你班連衛兵要人主動表態畫出腸話支持先叫支持

串緊佢啦 明明話唔理香港事務

連登仔啲精勁撚過水炮車
咁都有得幻想trump講反話

可能個情景係

侵係白宮做緊野，突然

侵: Hey Pence, what happened in HK? (做緊自己野)

彭: Mr. Persistent, the peaceful protesters were attacked by riot cops because.........................(下略)

侵: wow, I think they are doing a great job, I hope they can take care themselves. (依然做緊野)

彭:(無心聽你又問)

have been protesting 唔係就係話由以前到宜家都protest緊咩
present perfect continues

同你上面個comment一樣

不嬲唔駛期望外國 香港人自已靠自己 有人打就還手往死裡打

侵咪一早講咗香港自已搞掂
出解放軍就話睇下佢點回應
btw外交層面都唔會點講咩啦
係人都知Twitter先係侵講真話嘅平台

係「負責任地」
有quotation mark
似暗諷

President 自

講呢啲 搞到刁大誤判？

不過trump一面讚 一面加稅逼你答
都唔係第一次

Agger，侵暗示緊習依家唔做任何嘢就等於負責任

認同
退一萬步睇
唔洗佢點主動幫香港
只要佢狠狠咁打中共 （意識形態上美國至憎共產黨 無論你咩國家）
已經幫到香港
唔係多得美國呢個多事的國家係到坐陣
台灣 日本 香港 晨早俾中共蝦死
咩都唔好講 剩係台灣 中共唔郁佢唔通佢仁慈？
係中共一郁 美國就郁啊
唔洗再理侵侵講咩啦
條友講咩都好 無需要為佢邊一句覺得開心佢幫香港
或者失望因爲佢無大大聲支持 無意義架！
人地係美國總統 佢點句句好似香港人角度咁講野 最重要的係個勢 成個美國的高級官員 參眾兩院 都係同中共算仗 只要呢個方向不變 理得侵侵講咩姐 佢就算開口係咁幫香港 咁care佢講咩做咩 又再講 事實上治到中共既 有咁大軍力 實力的 真係得佢一個
唔搵美國兇中共 你搵日本兇？ 搵加拿大發惡？ 去搵韓國打佢？ 去搵俄羅斯制裁？ 睇野睇埋歷史 前因後果 唔好咁著重個呢條友一兩句啦

佢當HK係階磚3咋

簽我係簽齊哂 連何妖移民都簽埋
只係希望香港人可以出一分力 近水救近火

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

侵講乜關我撚事 自己事自己救

賣侵又好迷侵又好而加唔係搞分化嘅時候

#49 絲打翻譯幾貼切

“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

（用港女聲讀）我覺得習總統已經好負責任，好負責任囉，佢呢班人（指示威者）已經示威左好耐，我就想習總統會做正確嘅嘢啦，如果佢真心想停咗啲示威者，佢可以格 (國家級武力鎮壓)

唔好對Trump 咁大期望啦 巴打

樓主知唔知道喺一個基本嘅民主多元社會
總統同國會議員係唔需要講同一樣野
香港唔係國家 唔適宜由元首級人物評論 就係咁簡單

串緊唔快快手國家級武力鎮壓

正正相反，明眼人睇佢呢段嘢，就知佢有幾掌握香港局勢。留好晒活棋自己。

大家唔好見到侵冇全力撐我地就心灰，要解讀Trump 啲言論要睇全個context。記唔記得七一衝立法會後佢講過 the demonstrators are "looking for democracy” but that “some governments don’t want democracy.”

"I think It's been relatively non violent" 嘅前句係"He (習總）has allowed that to go on for a long time"。Non violent 可以係指一連串嘅反政府示威唔算violent

"I'm not involved in it very much but I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly" 可能係反駁中共嘅外國勢力論之餘，仲反指中國喺香港"非常盡責"地有所活動，違反高度自治

I

夠好多美國人好滿意侵

泛民打手？

樓主咁激動做乜，一路等緊侵黎救你？
其實侵保持撚狗態度最好，對雜種係最好制衡

一睇就覺得係串緊維尼畀你繼續示威，冇出坦克碌豬已經好負責任
不過一早知侵侵只係當香港一隻棋架啦(事實上咁做亦好正常)
一個地方要反抗最終都係要靠自己

樓主明顯三毛狗黎cut頭cut同cctvb一樣

啱呀唔好咁多幻想啦 自己香港自己救

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

佢講啲嘢無意思
做啲乜先重要
之前都不斷叫習近平做朋友
然後同時加鳩佢關稅

無侵開始貿易戰你地連行出黎機會都無

連登仔

President says he hopes that Xi will ‘do the right thing’

樓豬剩係識睇literal meaning 唔睇intended meaning
on9

睇左內文
“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

我理解係佢串香港搞左咁左維尼都無出聲做野已經算係咁(act responsively) 最尾仲話維尼如果想既係可以停示威架（暗指出解放軍/宵禁）

所以都係門面說話。again, 又係講完依啲之後pence 後面又做野。btw 說好的人權法案幾時過？

都可以解中國可以出老解平亂但負責任咁唔出

平時Trump 講on9 野就叫人睇context, 到兜唔到就求其搵句模稜兩可嘅句子嚟打飛機，都幾撚無恥。

事實係Trump 要制裁香港官員跟本唔洗國會批，落行政命令就可以，但佢做咗啲咩？到今時今日仲未停止向警犬賣野。大家唔好忘記佢講過六四係動亂同警告過奧巴馬唔好介入佔中

侵侵俾咗個金剛鉔雜總，話家下俾香港不斷遊行咪就係負責任嘅表現囉。

睇嚟都係唔會出老解了，大家放心。

佢嘅劇本係要同雜總做 friend, 其他嘢交俾 Pence 搞啦

對住鏡頭梗係點都會話咩都唔關自己事,
叫人地自己攪翻掂佢係正常不過,
唔係比人有實質證據話干涉別國內政,
不如同FOX 講我地plan攻佔香港好無? 唔好傻啦
依家仲未去到出士兵鎮壓, 無藉口出手架, 變到中東咁咪公開出手囉

Trump 最癡線係愈讚你愈仆街
見見下面同你講射左幾廿支飛彈
一路話 good friend 一路係咁加關稅
一路追殺緊大陸公司 (今日又多一間啦)

Trump 上任以黎不嬲都唔講人權野,
你睇新疆佢有無出過聲,
但係佢講香港200萬人遊行,
遊行一路仲持續緊佢知,
香港係大陸目前唯一逃生口佢更加知,
最尾仲明串鳩中共, 要停止呢d示威, Xi/中聯辦實得架, 佢地唔做咋
對 US 最重要係 HK 一國兩制示範完全失敗, 點樣去保住 TW

唔係迷侵，但佢係對香港整個局好有決定性。

當然家下大家做嘅嘢美國佬冇理由唔知的。所以大家繼續 draw 國際 attention 就一定冇錯的。

侵唔care 既直頭唔出聲啦

佢暗寸緊

沒被林鄭出解放軍，林鄭只好出動三合會

一句到尾，美國停止向香港警隊供貨未？歐盟英國已經出咗手

Trump係公開咁將香港同習總拉上咗關係
一直以嚟傳媒最多只係將中共同香港拉上關係嚟報

睇清楚啲先，似串緊習敗敗

唔好理侵講乜，最緊要係我地自己打好呢場仗
美國佬幫唔到好多

唔洗理外國勢力講乜做乜幫左我地d乜
中共越唔想我地勾結外國勢力 我地要更加大大力去做

好耐沒見

我推介巴打
YouTube google search
當前危機委員會
Committee on the present danger
圍堵共產黨係大勢

死三毛又帶風向反侵
trump做咗咁多制裁中國嗰陣又唔見你出嚟講
前排trump話考慮加中國關稅都唔見你出嚟
香港人權法明明係共和黨嗰邊推
d實事野全部都trump同共和黨做
無trump一上台就搞鳩中國 佢地仲作威作福緊
民主黨淨係出嚟講2句攞光環

發覺反侵撚都好鍾意讚民主黨
唔係因為拜登條親中撚呢

美國帶頭制裁中興 華為
仲搞埋班外國 親中勢力
咁耐以嚟都無減過對中國關稅

仲有你肯定佢地有向美國攞貨?

Exactly
要話俾美國人知 我地既利益係一致
我地同美國係同方向

佢係美國民望好高喎
中期選舉既結果都唔差
只係美國人一係好鍾意佢 一係好憎佢
憎佢大部分都係左膠

日日係度白宮聯署 笑撚左

觀眾唔係得美國佬
係響晒全世界

x2

又要睇阿爽出黎話不容外國勢力說三道四

香港人權法推既其中一個原因
就係因為香港有好多美國公司
佢地都要維護係香港嘅美國人

登報係有用，大陸最撚要面，成日ff自己變第一大國，每落佢面一次佢都會忌你幾分，睇G20前二百萬人全程無狗就知，外媒係香港人嘅膠布嚟，流緊血就靠佢包住一陣

學youtube D留言話齋,侵好快就轉講法架啦

其實都唔奢望trump會幫香港啲咩
只求佢狠狠地打9中共就得

收皮啦 扮乜9啊
trump做乜民主黨就反乜
trump制裁中國 民主黨一開始都反
佢地d左媒keep住屌trump
無trump 你班撚樣會轉軚
民主黨坐正 美國都食得屎

on9都唔會信侵啦下話

佢邊撚到有公信力架on9

訓醒未呀柒頭

打少陣飛機，Trump由頭到尾都wfc香港，以前佢先屌obama involve傘運。反而抄登仔屌開左膠民主黨仲會叫幫下你

奧巴馬咪民主黨
佢執政咗8年喎 對中國做過d乜野制裁
佢好似仲養肥隻中共狗喎

sor呢排好似無左中美國際新聞
其實想知加左咁耐關稅
對中國其實到依家有咩影響？好似無哂消息咁

中國自己有封鎖消息
中國最大行業 製造業大批工廠撤離去外國
造成大量失業潮 中國物價上升 人民幣貶值

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

撐侵侵既大部分都玩膠，有幾多人真係佢死忠，最多佢9UP 2句時出黎串下中共

唔洗咁認真，又label埋咩 迷侵黨喎

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

侵侵不嬲鍾意擦佢鞋。侵侵3大偶像：維尼，補丁，肥仔金。他的夣想：北京，莫斯科，平壤各升起一座 Trump Tower 。

佢既意思係支那唔插手就負責。你支那插手就好唔負責，要承擔後果。
懵撚，畫公仔畫出腸呀?你大陸落黎呀?
利伸:香港要自己救。

吓，唔通想佢開口講香港警察使用過份武力對付抗爭者？
有外國勢力介入，你估老共會打細力D定再狠D?
佢有提到香港已經說明無放棄呢度
抗爭主線繼續做，向外國求援嘅副線亦不能放棄，香港最終係會贏

請停止散播失敗思想，唔好幫老共嘅Subversion 助攻

之前睇新聞話
中國其實經濟一啲都唔強大
話佢地經濟發展慢過好多其他國家
同埋今年係經濟發展最慢嘅一年
呢啲其實係佢本身經濟發展有問題 定係trump加關稅嘅連帶效應？
sor 我對經濟真係毫無知識

串錯字，係 continuous 。

其實侵由始至終個目的只係make America great again
佢係商人
佢絕對做到
佢同菲律賓總統好fd
大家都係好色 瘋狂 不談道德之人
所以唔洗理佢地用咩手段關注咩議題
因為佢地成功用非常手段振興左國家經濟同整頓左治安
（驅移民 殺毒販）

要理左膠人權ge你可以留戀奧巴馬
trump真性情
唔會話要做世界警察
佢要服務ge係美國人 唔口係香港人唔係墨西哥人
連登仔何必對佢係人權自由訴求有咁大期望
迷都係迷佢做到野姐
我係伊朗足球隊fans 繼而對伊朗有d好感
trump制裁伊朗我都唔開心
但諗下佢ge目標係令美國重振雄風
咪當兩件事分開睇lo

好過奧巴馬左膠到尾但就令俄佬任意妄為吞埋Crimea

...而家講佢地最依賴嘅行業要收皮喎
中國之前多工廠嘅原因係美國唔收佢地關稅

自己香港自己救

侵講野不嬲唔駛聽
睇佢實質行動

上次夠講完乜鳩good fd定nice meeting之類既野
第二日就照加咗支那關稅啦

點睇得出佢唔講道德

起商業世界生存得邊個同你直腸直肚

佢上個星期仲叫緊4個有色人種女性反對派議員躝返原居地 叫佢地搞好自己ge立立亂個地方先返美國

激起好多民憤啵
有趣在個4個女人有3個都係美國出世

同埋佢上任到而家d言論都係反女權反有色人種架啦
黑人運動員唔gur然後奏國歌個時跪地都比trump屌

如果唔講言論
真正唔道德咪起圍牆趕移民走

就算trump理香港都只係想搵位入中國
唔好以為佢會好關注別國人權自由
trump連自己美國ge女性、有色人權自由都係咁製造矛盾
點會理其他國家
呢d係bush同Obama做ge野

反正蓬佩奧 彭斯就會理
蓬佩奧睇個英文名都知係拉丁移民後代

利申撐侵

我有睇 亦知識你係到妖魔化佢講既野
佢講野好簡單 佢認為嗰4個人好唔鍾意美國
因為Trump做乜佢地都屌 總之乜野都屌一餐
所以佢話美國係自由國家 你咁唔鍾意可以走
佢有講返 美國亦歡迎佢地隨時返嚟

趕移民走又有乜唔道德
你知唔知而家由非法移民入嗰啲州份點樣
變咗犯罪城市 犯罪率直線上升
週街屎尿帳篷 針筒 治安差咗好多
仲要免費養佢地

如果佢係咁客氣就唔會比人屌啦
更何況佢一口以為有色人種就係外國出世
事實有3個係美國出世

我都話撐trump 妖咩魔化
佢同菲律賓總統成日打內線傾密計架 之前比人爆左出黎
一個議員咩都屌就要比人話唔愛國
你諗下都知有問題啦

換轉個環境
如果林鄭叫班示威人士咁唔鐘意香港快d移民去外地
都比人屌到仆街啦

咁你點睇佢起圍牆趕移民
黑人美式足球員奏國歌跪地被佢屌到仆街先

我buy trump係因為佢成功以一個美國人身份令美國 great again

而唔係好似Obama 同bush咁
話要做世界警察
為國際不公義發聲
然後助長極權欺凌弱小

大家只要稍為留意一下美國新聞
就知道應該對 trump 有任何期望

因為佢起圍牆呀麻
而家世界大環境都係做左膠
歐洲夠一堆非法移民啦
佢地都係諗方法處理或比送比其他國家
而唔係諗方法諗法例解決
你諗下如果香港趕走d非洲同南亞難民
一定比人仲屌得甘過暴力鎮壓示威

你明唔明我講咩法
趕移民係減少到罪案
令America great again 我buy
只不過美國左膠唔buy佢ge手段呀麻
連奧斯卡d墨佬導演 掌聲都特別大聲就知trump ge手段唔比人buy啦

正如杜特爾特殺毒犯捉貪官
都令菲律賓經濟回升
罪案率大跌
民望高企
我都buy
咪一樣大把人話佢濫權咩咩咩

trump好好聲氣講
如果你真係咁憎美國 你可以走
而且trump黑人支持率亦好高
咁你有無留嗰幾個人平時嘅言論

其實唔好太諗住靠美國

如果讀開歷史時

當時國民黨孔仔都去搵美國幫手
但太天真以為外國勢力可以幫到手
如山東權益案

諗乜辦法解決
d人係由墨西放哥入嚟 本身就點都唔關美國事
而且d人流係無停過 到而家都keep嚟
如果美國keep住收 係美國收皮先
就算無收皮 裏面又有毒犯 罪犯 激進回教徒
同各種唔同價值觀嘅 美國會陷入混亂分裂

冇留意個4位議員平時ge言論

只知trump由膚色判斷話個4個人ge原居地好唔掂
叫佢地管好自己地頭先再返黎美國
但其實4個有3個都係美國出世
而個幾位議員做ge野其實只係同香港ge反對派議員一樣

不過都係個句
試下林鄭同示威者講
如果咁唔鐘意香港 唔該移民走

你估下社會會點講

仲有點睇黑人奏國歌單膝下跪比佢屌到仆街呢樣野？

一陣人地以為我係5毛
我想講美國9成官員都好關注民主人權自由
但trump唔係
佢係成功ge商家佬
佢係成功ge商家佬
佢係成功ge商家佬

我撐trump 佢雖然用極端手法 但成功令America great again

黑人奏國歌單膝下跪 無留意太多
但睇新聞 大把人屌佢唔尊重國旗
好似搞到佢老闆都有做野

我覺得句野有啲諷刺我
即係串佢
已經好負責任架啦
繼續比你地遊行
如果佢做做野
一早暴力振壓左

定係我ff 多左

美國反對派 唔係香港咁樣
你留意清楚 佢地真係每樣trump提同做野都屌
而且佢地形容美國係恐怖主義國家

共產黨拖字訣
歐美已經明顯出晒聲限制晒大陸狗既勢力
得返中東 非洲 佢地都覺我太窮既國家
但係大陸狗知道d錢一定有去冇回 仲要幫黑人做野
俄佬直頭睇唔起習總 習總要跪拜俄佬先頂得咁耐
成個世界睇住大陸狗黎玩

佢地話愛國主義嘅人係法西斯
講美國好係歧視其他國家

屌
我想問而家北歐東歐d非法移民難民
全部都係佢地主動話收架？
好多係佢地走左過去先話收架
唔通王台仰係德國叫佢過去？
如果德國話難民搞破壞而一併趕埋黃台仰走
你又點睇
鬼唔知班墨佬係美國犯事咩
咁香港南亞人夠係香港犯事啦
如果趕走佢地都會比世界屌

可以好似歐洲咁起難民營
可以分批審批或遣返
有好多軟性方法處理

而唔係起圍牆或者趕走繼而標籤墨佬
trump有講過墨佬搞到美國亂晒架
（墨佬都會唔gur點解只係咁樣對佢地 因為黑人難民都係罪惡溫床）
如果地鐵整兩卡車廂
一卡只准白卡入
一卡只准自由行入
你估會唔會有公關災難呀啦

全歐美ge發達國家都係左膠當道 呀

鬼唔知菲律賓毒販令國家犯罪率上升 染毒人增加咩

乜都好，自己香港自己救

光復香港

唔買農產品 全面反台

個個星期出黎遊行 光復
中國有本事收返香港 我唔信美國仲信香港
到時攬炒囉

美國有難民營喎
而已墨西哥的確係專登放難民入嚟

喂你係咪愛國人士黎
唔尊重國旗國歌都要受罪？ 咁同撐國歌法有咩分別
同埋佢冇對國旗做d咩*損污*行為
只係吧國歌姐
仲要講緊美國啵
佢唔係無緣無故下跪 都係為黑人人權發聲姐

佢老細係炒左佢
nfl其他隊都唔敢請佢
但nike就繼續搵佢拍廣告

另外半個月前美國女子足球隊贏左世界盃冠軍
係決賽之前
trump話會考慮邀請佢地黎白官祝賀
美國女足隊長rapinoe先話 I won’t go to the fucking White House
因為trump唔尊重女性

大部分美國人都知trump係經濟做到野 係罪案減少做到野
但亦大部份美國人知佢對人權自由ge關注比較弱
竟然有香港人仲會幫佢講說話
仲要trump比起其他人美國官員黎講係香港一事係比較食恭生wfc ge模樣

我撐trump都會分開黎睇啦
起圍牆都話冇野

佢比人炒唔係因為國歌法
係d球迷屌9佢 所以個老細先炒佢喎
自由市場僱傭關係炒佢有乜問題

你睇唔睇到我講ge處理手法
美國有難民營點解美國即刻趕走佢地？
點解只係針對墨西哥？
墨西哥冇專登放人
只係墨西哥係管理極差ge國家 辦事能力極低
咁多移民 但點名批評同起圍牆趕墨佬已經係種族歧視啦
（其實除左墨西哥 其他拉美難民都係經墨西哥境走入去）

屌墨西哥人就歧視墨西哥人
屌黑人嘅歧視黑人
啫你如果唔係白人就唔屌得
都唔知邊個種族主義

順帶一提 佢老婆好似係墨西哥人

屌 你究竟係五毛定真心膠

我地一路講緊trump
我講49ers個老細炒左佢係描述緊件事後續
邊有話係老細問題呀
美國都冇國歌法
你國咩歌法呀

一個冇國歌法 講求自由人權ge國家
有黑人運動員因爲黑人不受總統尊重
奏國歌時單膝下跪抗議
而被總統公開批評
咁你話係咪有問題
球迷屌係因為美國容納不同聲音
仍然有人覺得白人至上
覺得Colin唔愛國
如果冇人覺得trump處理有問題
咁nike做咩仲搵呢個失業球星拍廣告
個廣告仲要有艾美獎提名
娛樂圈最多左膠
都間接表左態啦

我講緊你同撐國歌法ge人冇分別呀
唔尊重國旗國歌就錯
咁林鄭批評球迷噓中國國歌你係咪支持呀？

我哋喺啲商店屌9示威者之後 抵制佢地
咁又係唔係唔尊重佢地嘅意見
示威者至上 容納唔到其他聲音

如果佢屌香港人 驅逐想入美置尋求庇護ge香港人
你又點睇呀
墨佬同黑人點睇係另一回事

白人支持墨佬與否又係一回事
trump唔係普通人
佢係總統 仲要係民選架
德置難民犯咁多罪案
默克爾有冇叫人滾回定呀？

你個腦用咩構造架
我咁樣屌你得唔得呀

分分鐘五大訴求係乜都唔撚知

我覺得係睇原因 唔係佢屌d乜野種族嘅人囉
係你不斷強調嗰d人嘅種族 將強加歧視標籤

佢哋駁唔到
只可以負評你

真你屌你都廢事 唔同係嘈 原來假膠
唔Google都睇下佢老婆個名啦
東歐人黎架（好似斯洛文尼亞）
墨西哥人姓名係西班牙化架 姐係好似菲律賓人咁
用Santiago/ arias/Javier /juan呢d架

佢只會向錢看，香港利益大咪幫你出聲

其實係架
不過我地係平民黎
做咩都唔洗跟國際人權
佢係總統呀 我地我地
咁林鄭話抵制立場新聞 decathlon又得唔得呀

ok 記錯 佢係移民至啱

依句真

我標籤我標籤 我有咁ge能力唔洗同你條假膠嘈啦
係該國人民覺得被標籤 我轉述炸
呢個世界除左華人仲有好多民族係自尊心強架

支持

咁我又唔會ecpect佢知五大訴求嘅

trump而d事淨係會出把口 唔會實際做9佢
係球迷唔鍾意佢 所以老闆考慮利害先炒佢

而可以抵制自己唔鍾意嘅任何公司
亦係自由市場嘅優點

唔係移民就一視同仁架大佬
唔好講美國啦

係香港
一個白人移民同一個非洲難民受民眾受政府看待都唔同啦

樓豬惡補過英文啦🤣

屌咪再講老細炒佢 自由市場得唔得
呢d係商人同群眾自己決定
唔代表國家

而家講緊trump出聲屌Colin唔尊重國歌已經被好多美國人同其他國家領袖視為不合理

電話冇電 再見

你都唔係對事係對人 睇你標籤我假膠就知
佢話你做野廢 你就格硬將件事話係種族問題

侵經常重申佢唔係返對移民，美國歡迎移民，美國需要移民，但係要合法申請

trump係總統
而家林鄭話要抵制在港美資公司
屌7噓國歌ge球迷
係咪又合理啊？

即係叫雜總繼續收嗲啦 咪撚諗住出聲啊

trump係好鍾意Twitter發表佢對時事嘅意見
可能對比以往總統嚟講係有d唔啱
但而佢Twitter發表嘅只係個人意見
亦係佢而個成功其中一個原因

對事唔對人個個係你 曲都要拗直
你係假膠唔話得咩
trump都係咁樣標籤個4個議員同墨佬炸
最尾個句唔明你嗡咩
議員不停反對國家係做野廢？
Colin係潛質球qb 佢比trump屌係佢廢？
你建制架？

垃圾侵死整把口

我講緊墨西哥喎

佢係民選總統 唔係歌手球星呀
佢講一句可以被人定為代表國家架
btw
你假膠唔起啦
你咁講姐係默認trump個人意見帶有歧視成份

啫係你認定咗trump講嘅野一定係有歧視成分
根本係你偏見

佢冇屌墨佬做野廢啵
墨佬廢係我講

我咪跟你說法囉

係你自己認左
唔係你洗咩狗急跳牆係第3句重申只係佢個人意見
你第一句已經講左啦

佢個人意見 話人唔尊重國旗=歧視?
我話佢個人意見=狗急跳牆

你同我講
佢話你做野廢
你就升級為種族問題

個佢原來 refer 我
我係美國總統？
我係被討論緊ge焦點？

侵侵看似讚雜種, 其實係大佢老母

我話佢屌墨西哥專登放人
你話墨西哥唔係專登 係佢廢
唔好捉字蝨好無

你小學雞 我就同你小學雞
你第一句同我講左佢twitter發表ge係個人意見
我知悉左呢個事實
咁第三句你重申只係佢個人意見 係加個*只*
字
有咩用意？
如果冇第一句陳述事實之外ge其他用意
姐係你表達能力有問題？要重覆講？

Obama都有係twitter講自己意見架啵

強調係個人意見 有乜問題

侵 其實係助攻嚟

你只係嗡緊佢屌墨西哥廢 墨西哥人作奸犯科
你係話墨西哥專登放人 所以要趕走墨佬
你從來冇合埋一齊講佢屌墨西哥專登放人

對付小學雞咪捉下字蝨
你連trump老婆係咩人
Colin係玩咩運動 被人批評咩野都唔知
點講更多呀

先唔理佢動機
純粹我覺得佢咁講完
雜種衣家更加兩邊不是人

唔出老解 冇得焦土慘豬

本身都唔會敢出解放軍啦,哂氣

trump老婆記錯咗啫 唔使針住晒
colin件事我知 但我無關注 更無睇NFL
我講明晒 又有乜問題
同埋我係講墨西哥專登放人入嚟 咁又點

香港只有美國用的一隻棋。

好啦 唔同你小學雞
咁林鄭係fb出post話譴責噓國歌ge人
係咪又只係佢個人意見
不代表辦工時間ge林鄭呀？
你係fb講要立國歌法
同林鄭係fb講支持立國歌法
係咪一樣意義呀？
咁trump 對Colin 同其他黑人運動員跪國歌ge 意見唔符合民主自由人權
如果唔代表到美國
咁代唔代表到trump呀
trump ge個人意見代表你定代表我呀
定係佢背後有ai幫佢出post呀

即係習總講好左唔出解放軍囉

佢一時一樣
唔好咁上心
Btw 侵不嬲都香港人無好感

香港自己救！

事實trump唔係屌墨佬政府做野廢
你呢個回覆之前幾時講明冇睇nfl呀
咁易記錯就factcheck先再同人討論
因為你唔知記錯野

屌鳩香港商家佬陰佢

唔止記錯野*

林鄭如果發表意見話人唔尊重國旗係ok
當然你都有權反對佢 屌鳩佢
我又唔覺trump段講嘅野關國歌法乜事
而且抵制colin係美國人自發
你係唔係唔尊重抵制佢d人嘅意見

你點解會預我有睇NFL
colin件事係你提起

碌大你隻眼睇下啦

美國總統特朗普在Twitter發文稱，Nike正被憤怒和抵制「殺死」，又稱想知道他們有否曾想到事情會發展到目前的樣子。特朗普同時指，除非NFL﹙國家美式足球聯盟﹚球員們重新站立在國旗下，否則他都難以再觀看比賽。

卡佩尼克早前為Nike拍攝的廣告海報，展出他的「大頭」相，並附上「堅持信念，即使要犧牲一切」（Believe in something. Even if it means sacrificing everything.）的口號。他於2016年在比賽前奏國歌時單膝跪地，抗議警察暴力槍殺黑人和社會不公，其後多名球員效法，但就被特朗普炮轟球員「跪國歌」是不尊重國家。

有乜問題
唔係trump做9佢喎
係美國人自發喎

我冇預你有冇睇nfl
係你話講明晒冇睇nfl
咁姐係係認為我係個個reply前知道左你冇睇nfl
但你從來冇講過

佢話中有骨，話雜豬可以解決問題佢無做。

我住係香港當然有資格批評林鄭
我討論緊林鄭係社交平台發表呢d言論是否恰當 是否代表她

唔係討論緊我有冇權批評

你中文拎u？

你都幾自大

負責任係指之前香港老解搵美國佬講明佢地唔會出軍營。佢的確無出。

trump炮轟跪國歌係唔尊重國家
咁係咪唔重視人權自由呀
佢係總統 唔係你同我呀
五毛

咁你雜豬未無撚用囉，美國佬齋睇你都腳軟